無咗一個民建聯會慶仲有千千萬萬個等你普天同慶

早前有巴打表示今晚想去旺角敦倫大酒樓同民建聯慶生辰，可惜連登巴打絲打太熱情，把琼子BB等嚇親，結果臨時取消。如果各位巴打絲打覺得無機會親近琼子而失望，嚟梗仲有機會俾各位巴打絲打捧場。

愛國愛港地區團體東九龍居民委員會今年62歲生日，係嚟梗7月19日﹙五﹚晚上7時係龍翔道120號新光中心三樓富臨皇宮擺酒賀壽。出席嘉賓名單包括：

西環九龍工作部副部長盧寧女士
禮義廉主席李慧琼子
工賊火影黃國健
隱形建制法律超人白偉俊
唔知邊度大學畢業禮義廉柯仔
仲有，中大哲學之恥工賊會何啟明

淨係有呢幾位已經足夠補償番大家無得同禮義廉賀壽的遺憾喇！

點報名